蘋果直播記者認得現場遊行人士有便衣狗混左入去

各位睇住,提醒現場人士小心